[組 隊] 想 搵 一 班 對 調 酒 有 興 趣 既 人

小弟曾經因興趣而入行做過一段時間。
無做之後同朋友夾份租studio既時候亦預留左一部份黎setup 個bar，設備尚算齊全，但一個人玩又有D悶 。

現在想搵對調酒有認識既人組個同好會，無論你係同行，還是飲方面都好有認識都可以，我地一齊去研究點樣先可以令杯酒更好飲，甚至可以做下實驗，用你未諗過既食材整cocktail也好。

材料器具上面都有了，如果成功組隊的話，希望大家係玩既同時，可以多少夾份材料費。

未知有冇人有興趣，過往係高/連登開既調酒POST都係好快沉
所以睇完反應 之後再決定點聯絡

嚮邊度先？
屋企真係擺唔到咁多野

鐘意飲 但唔識 想學

我放係屋企比老母剷上天花板

我都係得幾支spirit同liqueur
教我切garnish
利申揸刀白痴

已沉

我係全職bartender
自己都有個bar仔響朋友鋪頭到
得閒可以一齊玩

乜都唔識
淨係飲過下cocktail同威士忌
淘左堆裝備想試想學但又無從入手

想學，但一直係酒吧都係做緊part time侍應，好少入bar做，學極有限
地點邊度？

熊貓哥不要踩場

我係自己上網學
酒嘅種類真係買極都買唔曬
淨係試過整d 比較簡單傳統既cocktail
因為每次想試新嘢買料真係極麻煩
所以最後放棄左

夾錢買最好。
有啲酒真係一世都用唔晒

無人黎，我都拋磚引玉先
有冇人有興趣一齊研究呀

唔好晒錢買杯啦
如果真係怕用唔晒...拎個100~200ml既樽問巴打買/問我拎
或者i x cake都有細細樽for甜品用

有興趣 冇時間
幫推

之前行啲鋪頭見到有啲杯 一套六隻 每隻杯都刻左啲cocktails 啲溝 有晒刻度好似幾正 但都成兩舊水一套

千奇唔好買
跟本唔值

咁有無啲類似推介 新手唔識份量好難

點入行 想試下做

dewars

有興趣 大概咩地方 預幾錢到？
制冰設備？

葵興，冰自己雪自己切
錢睇大家玩幾多